{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035084",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 카라반캠핑장"
    },
    "text": "キャンプ場は内部にコンビニやプールなど様々な付帯施設があります。 東幕海岸、電灯寺、龍興宮、燕尾亭、平和展望台など様々な観光名所も島内に位置しています。 江華島から橋を渡るだけで金浦にある様々な観光地を一緒に訪れることもできます。 江華島はマスワカサギ祭り、三浪城歴史文化祭り、高麗山ツツジ祭りなど多様な祭りがよく開かれています。 農場や体験場では、子供たちが教育的な体験プログラムを楽しむこともできます。 入退室時間は15時から11時までであり、人数を超える場合は追加料金が発生します。 個人火器の使用やペットの入室は絶対に許されません。 使用者は施設の流失や被害に対して管理者が責任を負わず、花火や喫煙が禁止されています。 これらの規則は、安全で快適な宿泊のために不可欠な措置です。",
    "QA": [
        {
            "question": "キャンプ場にはどんな付帯施設がありますか？",
            "answer": "コンビニやプールなど様々な付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "江華島にはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "東幕海岸、電灯寺、龍興宮、燕尾亭、平和展望台など様々な観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "江華島から金浦に行くことはできますか？",
            "answer": "江華島から橋を渡るだけで金浦にある様々な観光地を一緒に訪れることができます。"
        },
        {
            "question": "江華島でよく開かれる祭りはありますか？",
            "answer": "マスワカサギ祭り、三浪城歴史文化祭り、高麗山ツツジ祭りなど多様な祭りがよく開かれています。"
        },
        {
            "question": "江華島の農場や体験場では何ができますか？",
            "answer": "子供たちが教育的な体験プログラムを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の入退室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入退室時間は15時から11時までです。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の追加料金はどのように発生しますか？",
            "answer": "人数を超える場合に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場では個人火器の使用やペットの入室はできますか？",
            "answer": "個人火器の使用やペットの入室は絶対に許されません。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の使用者は施設の被害に対して誰が責任を負いますか？",
            "answer": "使用者は施設の流失や被害に対して管理者が責任を負わないことになっています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場では花火や喫煙はできますか？",
            "answer": "花火や喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の規則はなぜ必要ですか？",
            "answer": "これらの規則は、安全で快適な宿泊のために不可欠な措置です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 251,
        "QA": 407
    }
}